當年拍人生馬戲團嗰兩位女主角，係咪都可以出黎#Metoo呢

呂畜比人性侵完嘅八年後既今日都可以走出黎#Metoo
我估十一年前既人生馬戲團都可以走出黎#Metoo，話晒大家都想知當年個真相

人

月